/* 
  Localizable.strings
  wallet

  Created by user on 04/10/2018.
  Copyright © 2018 VeslaChi. All rights reserved.
*/


"Crypto Currency Wallet" = "虚拟货币钱包";
"Manage ERC20 tokens\nInclude major tokens on the market" = "管理所有ERC20的货币\n覆盖市面上主流数字资产";
"Asset Safety Guaranteed" = "安全无懈可击";
"Wallet access only belongs to you\nAsset is 100% safe" = "钱包不存储任何账户权限信息\n资产安全100%保证";

"Easy to Use" = "流程简单易用";
"No geeky design\nEveryone can use blockchain" = "告别复杂繁琐的专业流程\n使用就像支付一样简单";

"Create Wallet" = "创建钱包";
"Import Wallet" = "导入钱包";
"Please name your wallet" = "设置钱包名字";
"Enter wallet password" = "设置钱包密码";
"Enter Wallet Password" = "输入钱包密码";
"Confirm wallet password" = "确认钱包密码";
"at least 6 characters" = "至少 6 位";
" weak " = "弱";
"strong" = "强";
"Password" = "密码";
"Agree to " = "我已经阅读并同意";
"I have read and agree to " = "我已经阅读并同意";
"Terms & Privacy Policy" = "服务条款和隐私政策";
"Terms & Policy" = "服务条款和隐私政策";
"Continue" = "继续";
"Next" = "下一步";
"Import" = "导入";
"Confirm" = "确认";
"via Mnemonic" = "助记词导入";
"via Private Key" = "私钥导入";
"via Keystore" = "Keystore 导入";
"Please input your mnemonic" = "输入钱包助记词";
"Please input your mnemonic phrase" = "输入钱包助记词";
"Please input your private key" = "输入钱包私钥";
"Please input your keystore file" = "输入钱包 Keystore 文件内容";
"Keystore Password" = "Keystore 密码";
"Invalid Mnemonics" = "助记词不正确";
"Invalid Private Key" = "私钥不正确";
"Invalid Keystore" = "Keystore 不正确";
"OK" = "好的";
"Address already exists" = "钱包地址已存在";
"please import another one" = "请导入另外一个地址";
"Loading..." = "正在加载...";
"loading" = "正在加载...";
"Unlocking..." = "正在解锁...";
"Preparing..." = "正在处理...";
"Complete" = "完成";
"Copied" = "复制成功";
"Wallet Address" = "钱包地址";
"Success" = "成功";
"Skip" = "跳过";
"Done" = "完成";
"Back Up Wallet" = "备份钱包";
"Your Mnemonic Phrase" = "助记词";
"Your Private Key" = "私钥";
"Your Keystore" = "Keystore";
"Please do not take screenshot!\nWrite down your mnemonic phrase on a paper\nand keep it in a safe place" = "请勿截屏！建议将助记词抄写到纸上\n并将它保存到一个安全的地方";
"Please do not take screenshot!\nWrite down your private key on a paper\nand keep it in a safe place" = "请勿截屏！建议将私钥抄写到纸上\n并将它保存到一个安全的地方";
"Please do not take screenshot!\nWrite down your keystore file on a paper\nand keep it in a safe place" = "请勿截屏！建议将 Keystore 抄写到纸上\n并将它保存到一个安全的地方";
"  Transfer" = "  转出";
"  Receive" = "  转入";
"Could not find transactions\nMaybe it's on da moon..." = "无交易历史";
"Please try again later" = "请稍候重试";
"Something Wrong" = "出错啦！";
"Please use another wallet name" = "请换一个钱包名字";
"Wallet name already exists" = "钱包名字已存在";
"Please agree to Terms & Privacy Policy" = "请先阅读并同意服务条款和隐私政策";
"Agreement Required" = "需要同意协议";
"Please input the same password to confirm" = "请输入相同的密码来确认";
"Passwords don't match" = "密码不一致";
"Please input the password with at least 6 characters" = "请输入至少6位密码";
"Password Length Required" = "密码长度未达到要求";
"Please input a wallet name and it should not be empty" = "请输入钱包名，并且不能为空";
"Wallet Name Needed" = "需要钱包名";
"Please input the same password to confirm" = "请输入相同的密码进行确认";
"Confirm wallet password" = "需要确认密码";

"Wallet" = "钱包";
"Settings" = "设置";
"Others" = "其它";
"Cancel" = "取消";
"Back Up Current Wallet" = "备份当前钱包";
"Rename Current Wallet" = "重命名当前钱包";
"Delete Current Wallet" = "删除当前钱包";

"About" = "关于";
"Feedback / Support" = "反馈/支持";

"Export Mnemonic Phase" = "导出助记词";
"Export Keystore" = "导出 Keystore";
"Export Private Key" = "导出私钥";

"Total Assets" = "总资产";
"My Wallets" = "我的钱包";

"Current Wallet Address" = "当前钱包地址";
"Current Wallet Name" = "当前钱包名称";
"Enter New Name" = "输入新的名字";
"Rename" = "重命名";
"Renamed" = "已重命名";
"Rename Wallet" = "重命名钱包";

"Enter the transfer amount" = "输入转出数量";
"Enter the destination address" = "输入目的地址";

"Share" = "分享";
"Transfer" = "转出";
"Receive" = "转入";
"Tokens" = "货币";

"You are about to back up wallet with keystore. Keystore gives you full access to a wallet and all its assets with a password." = "您即将用 Keystore 来备份您的钱包。Keystore 相当于钱包的凭证，可以凭密码取得管理钱包和动用资产的全部权限。";

"You are about to back up wallet with private key. Private key gives you full access to a wallet and all its assets." = "您即将用私钥来备份您的钱包。私钥相当于钱包的密码，可以取得管理钱包和动用资产的全部权限。";

"You are about to back up wallet with mnemonics. Mnemonics give you full access to a wallet and all its assets." = "您即将用助记词来备份您的钱包。助记词相当于钱包的密码，可以取得管理钱包和动用资产的全部权限。";

"You are about to remove the current\nwallet from this device. Please\nconfirm with your wallet password" = "您将从此设备移除当前的钱包，请输入密码进行确认，注意删除后将无法还原";

"Network Error" = "网络错误";
"Invalid Password" = "密码错误";
"Invalid gasPrice" = "gasPrice 错误";
"Invalid gasLimit" = "gasLimit 错误";
"Invalid Transfer Address" = "无效的转出地址";
"Invalid Transfer Amount" = "转出数量错误";
"Invalid Contract Address" = "合约地址错误";

"Deleted" = "删除成功";
"Account will be locked for 1 hour after 5 failed attemps" = "账户将在 5 次失败验证后锁定 1 小时";
"Retry" = "重试";
"Delete Wallet" = "删除钱包";
"Balance %@" = "余额 %@";
"Choose Token" = "选择货币";
"Transaction Fee" = "交易费用";
"Fee" = "费用";
"From" = "发送方";
"To" = "接收方";
"From " = "转入自";
"To " = "转出到";
"Time" = "时间";
"Status" = "状态";
"Reference" = "引用";
"TxHash" = "交易哈希";
"Go Etherscan" = "在 Etherscan 查看";
"Current market price" = "当前市场价格";
"Slow" = "慢";
"Fast" = "快";
"Amount" = "数量";
"QRCode Scan" = "扫码";
"Put the QR code in the middle of the camara" = "将二维码置入上方中间部分";
"Send" = "发送交易";
"Sending..." = "发送中...";
"Transaction Failed" = "交易失败";
"Transaction Confirmation" = "交易确认";
"The Decentralized Trust Network for Sharing Economies" = "去中心化的共享经济信用网络";
"Official Site" = "官方网站";
"Telegram" = "电报";
"Twitter" = "推特";
"WeChat" = "微信";
"WeChat " = "微信公众号";
"Should you need any assistance or have any feedback, please email us at" = "如果您需要任何帮助或有任何反馈，请发邮件联系我们：";
"Feedback from GSE Wallet" = "GSE 钱包反馈";
"Version" = "版本";
"FAQ:" = "问与答：";
"Created" = "创建成功";
"Transaction Details" = "交易详情";
"Fee Estimation" = "预估费用";
"Address Text" = "地址文本";
"Address QRCode" = "地址二维码";
"Confirmation" = "交易确认";
"Transaction Confirmed" = "交易已确认";

" years " = "年";
" year " = "年";
" months " = "月";
" month " = "月";

" days " = "天";
" day " = "天";

" hours " = "小时";
" hour " = "小时";

" minutes " = "分钟";
" minute " = "分钟";

"Just now" = "刚刚";
"ago" = "前";

"days" = "天";
"day" = "天";

"hrs" = "小时";
"hr" = "小时";

"mins" = "分钟";
"min" = "分钟";

"Info" = "信息";
"if you have any problem, write down below." = "如果您有任何问题或意见，请在此告知我们。";
"Insufficient ETH balance" = "ETH 余额不足";
"Insufficient %@ balance" = "%@ 余额不足";
"Open WeChat" = "打开微信";
"Save QRCode to Album" = "保存二维码至相册";
"Copy TxHash" = "复制交易哈希";
"Pending" = "等待确认";
"Failed" = "失败";
"insufficient funds for gas * price + value" = "ETH 余额不足";
"insufficient funds for gas * price" = "ETH 余额不足";
"Block Confirmations" = "块确认";
"Dropped" = "被丢弃";
"Sent" = "发送成功";

"%@ Txn Success @ %@" = "%@交易成功@%@";
"%@ Txn Success" = "%@交易成功";
"%@ Transaction Success" = "%@交易成功";
"Transaction Success: %@" = "交易成功：%@";
"Txn Success: %@" = "交易成功：%@";
"%@ Transfered Successfully @ %@" = "%@交易成功@%@";
"%@ Transfered Successfully" = "%@交易成功";

"Nonce" = "交易 Nonce";

"Gas Rebate" = "免费活动";
"GSE from Rebate" = "可返还的 GSE 数量";
"WITHDRAW" = "  提现    ";
"History" = "历史";
"Send Your Friends Gas Rebate" = "邀请朋友参与手续费返还活动";
"Invite 2 friends, get 2 gas rebates everyday!\n(0/2)" = "邀请 2 个朋友，每天将得到 2 次返还机会\n(0/2)";
"Invite %@ friends, get %@ gas rebates everyday!\n(%@/%@)" = "邀请 %@ 个朋友，每天将得到 %@ 次返还机会\n(%@/%@)";
"How it works" = "活动规则";
"Share Your Invitation Code" = "分享您的邀请码";
"Have a referral code?" = "拥有邀请码？";
"Enter it below to enjoy more free transfer\nand gas rebate!" = "在下面输入邀请码，然后开启免费转账\n和手续费返还功能";
"Invalid invitation code" = "无效的邀请码";
"Invalid Referral Code" = "无效的邀请码";
"Unlock Free Transfer" = "解锁";
"Referral code applied: %@" = "使用邀请码：%@";
"Remaining Gas Rebates: %@" = "剩余免费转账次数：%@";
"Get Gas Rebates" = "获取免费转账机会";
"100% Gas Rebated" = "100% 手续费已返还";
"Gas fee is ETH transaction fee.\nReceive GSE as rebate for your\ngas fee." = "转账花的 ETH 手续费将以相同价值的 GSE 进行返还。";
"Withdraw GSE" = "GSE 提现";
"GSE from Rebates" = "您现在可提现的 GSE 数量";
"Destination Wallet" = "选择转入的钱包";
"Minimum withdrawal: %@ GSE" = "提现数量不能低于 %@ GSE";
"Withdraw" = "提现";
"Select Wallet" = "选择钱包";
"My Gas Rebates" = "我的返还记录";
"Date" = "日期";
"Source" = "来源";
"Rebate" = "返还";
"Withdraw Submitted" = "提交成功";
"Withdraw Failed" = "提现失败";
"Wallet Required" = "需要先选中钱包";
"Confirm to withdraw GSE rebates to Wallet %@?" = "确认提现 GSE 到钱包 %@ ？";
"The GSE rebates will be sent to your\nselected wallet address in %@ days" = "提现的 GSE 将在 %@ 天内充值\n到您选中的钱包地址内";
"Rebates will appear after you make transactions" = "无交易历史";
"I'm using an ETH wallet called GSE Wallet, you should get it because there is no transaction fee (Gas fee) if you use my invitation code %@ to transfer! Download from App Store https://itunes.apple.com/us/app/id1437511476?mt=8" = "我正在使用以太坊钱包 GSE Wallet，使用我的邀请码：%@，转账无手续费。美区商店地址 https://itunes.apple.com/us/app/id1437511476?mt=8";
"Gas Rebates Unlocked" = "免费转账功能已解锁";
"Congratulations, you have %@ gas rebates everyday!" = "恭喜，您每天将获得 %@ 次免费转账机会！";
"Enter wallet name" = "输入钱包名字";
"Change Token" = "切换货币";
"Sharing Economy Reimagined with Blockchain" = "用区块链重新定义共享经济";

